抬頭吧

認命吧就痛苦一下

定係

相信愛你便能飛

我沒有辦法為你開滿天花瓣

情願靠幻覺捏造幸福之戀真的穿了再算

我已經 不能用單純的語氣 再唱情歌

相信愛你便能飛

又係歌名撚

得罪你？

做咩姐 我自己都係